今日送外賣遇到以前中學同班同學 即刻想另轉面走。。。

我本身做酒店 已經no pay左幾個月 唯有做住foodpanda

今日竟然送餐比個好多年無聯絡既中學同學（女），佢同條仔住柴灣道香島

我一眼就認出佢 本身唔想相認 點知佢連我戴住口罩都認到 屌 好撚尷尬

我仲同老豆老母住緊公屋

香島姐，唔算貴

我地大家都係公屋邨校出身

人地其他覺得無咩野可能

其實

送外賣月入三四萬，條女出晒水就真

上網search完哭能左

柴灣道係咪係柴灣？

試過做外賣仔送上玖瓏山
大開眼界

Ching步兵定騎兵？

近筲箕灣

電單車

有冇試過叫雞撞到舊同學？

少叫

你自卑

窮撚地方咋喎

大嗌一聲 三萬蚊過夜

唔知係咪假膠，但如果講真嘅，除非你同條女之前一齊過咁就或者會覺得自卑，唔係嘅話又有咩問題

柴灣角先唔係

人地個d叫生活
我地呢d叫生存吖

樓主讀ivy
屋企開公司 日日返工就係上連登鳩up

原來間公司係酒店
我知樓主係邊個啦
早一個月上新聞 老豆賣鋪幫你頂你搞酒店王國條數

I know that feel